根本泛民進化得太慢

係進化咗 但完全跟唔上嘅選民嘅節奏 所以做嘅嘢仍然係冇咩用
選舉近了 都咁嘅表現 之後自然會淘汰佢哋

推

佢哋啲表現
根本就應該好耐之前已經做到咁嘅地步
依家先來進化

期望乜野？佢地係立法會係少數派，仲有球證，旁證都係對家，點玩？

泛民做乜都錯

根本選民都未進化
如果黃碧雲出嚟選，我都肯定佢會選到

主要係咁，根本無得打

永遠唔見佢地咬政府 咬保皇狗

泛民呼吸就係錯

係退步左，對比返反修例鬧雙胞既表現

驗下腦啦
2星期咩都唔做
jr 去左邊
依家選完先話考慮jr
泛登仔真係世界級

jr 有用咩？你仲信法官？

泛民依家話考慮jr wo
冇用唔使做咁唔使抗爭啦

老實講，我就灰撚左

依家重點係泛民放水唔做野
市民灰係正常 因為依個係長期抗爭
但民選議員唔做野係要大力屌

五毛：泛民做乜都冇用

我無話佢無用 只係太慢 佢地唔係1st priority

事實上比支那持續打壓到咁無咩可以做到，
正如街頭抗爭宜家仲做到乜，你自己應該都feel 到，將心比己，唔好其他人做唔到啲乜就係咁屌，諗下有咩建設性野好過下下發洩情緒

佢地之前就係UN UN 腳太耐,所以搞到咁

只係想講 佢地繼續咁樣 選民有眼睇嘅 要揀都揀本土派
前提係不被dq
就算有泛民喺入面 依家個立法會只會走向完全失去公信力

連登仔成日覺得自己就係代表全部選民，事實上民主黨咁多年都選到唔係無原因，唔好剩係留係自己本土派個溫層到睇野

永續社運，唔係得個講字，係真係有料到

所以就無野可以做？好多巴打都有提過嘅火警鐘呢？臭魚呢？又驚比人拉啊？

當初都無諗過咁多人唔抗拒勇武啦
之後都要靠文宣